[
    {
        "randomId": 165
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramakaraza imana y'i Karagwe, aragiriye ku ishyamba",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Ubwoya bw' inka",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ikirungurira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Urutara",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Isekuru",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramutarataje abagabo",
            "option_1": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Ubwoya bw' inka",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Firigo",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mukore ubone",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umwana w'umwami"
        }
    }
]